天恒有位巴打好癲，嗌左好耐"一票不投陸頌雄"

人地陸頌雄係到派傳單，位巴打就係隔離嗌
"陸頌雄下台" , "一票不投陸頌雄"
嗌左勁耐勁大聲，住廿幾樓都聽到
巴打你好癲好勁啊

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

踢走保皇黨，生活話咁爽

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

嗌完要飲返多D水，蜜糖，龍角散。

九二九三 全港三罷 不見不散

越黎越多人加人，嗌到依家仲嗌緊

一票不投民賤聯

敗走 手足好波

岩岩既事？遲左收工欣賞唔到

陸頌雄已敗走

希望各區都可以咁

泛民賣港都唔會投保皇黨